如果你可以問三條可以得到解答嘅問題，你會問咩？

假設你依家可以向類似神嘅物體問三條問題，而佢會比到答案你，問乜都得，你會問邊三條

我先：
1.宇宙嘅盡頭到底係點
2.一百年後嘅世界發展成點
3.我嘅將來

大家又會問啲咩呢？

聽日所有球賽既結果
我既未來
神存唔存在

點解我係毒撚
點解我會出世
點解樓主個名叫朝如雪

1.人類的未來
2.下期六合彩號碼
3.點解我冇女

第三條我都答到你，因為我亂改

點樣溝到中學條女
點樣揾番好工

點解我唔係出世係有錢嘅家庭？
我將來係點？
我Ex未來幸福嗎？

1. 連屎眼都可以比人屌，但我連渣波也唔可以！！太不公平呀！！！
2.你班仆街比阿寶抖下得唔得?
3.大奶奶呢?大奶奶哪裡去了?

第三條計一條問題定兩條問題

幾時有女
幾時破處
幾時死

你老母呢？你老母係邊？
你會點答 答兩次？

1.真理係咩？
2.
3.

以後每日既生活係點
幾時死
點死

宇宙起源
人生意義
世界系統

幾時支爆？

1.下期六合彩號碼
2.世界是如何誕生
3.人究竟有沒有自由意志

你老母知唔知你係gay?

l唔貪心 只問下期六合彩頭獎號碼係咩

以咩形式俾答案人？

未來10年股票走勢
點樣可以名成利就
最尾一樣唔問住，hold 住先

片+解說

你到底去左邊
點解唔理我
係咪好憎我

點樣可以永生
宇宙嘅盡頭
世界嘅真理

人類嘅未來
世界嘅奧祕
宇宙嘅形成

未來10年六合彩結果
我未來女友係邊到
阿拉丁神燈係邊到

下期800萬10注平分

1. 點樣可以得到能力去知道過去未來所有事情
2. 宇宙內既所有真理真相同知識
3. 人生的意義

你仲有兩條

下三期六合彩號碼

世界100年內走勢

我既將來

人生嘅意義
如何實踐
快樂是他什麼

人死後嘅世界會係點？

點解要創造呢個世界？

點解我要單身二十年？

1. 真係問咩都得？
2.你唔會呃我架何？
3. 我問得未？

點先有錢？
點先有權？
點先有女？

1.點解係會問100年人類係點

係都問哂幾時絕種果啲

2.將來
3.依家應該點做好

講真 人生意義呢啲根本未必有fixed答案
可能上帝都係同你講視乎你點睇

我就問啲真係有答案既野算
1. 有冇神
2. 死後會係點？如燈滅？天堂地獄？輪迴？
3. 長生不老既方法

之後呢啲資訊攞去高價賣俾李嘉誠
發住達慢慢等死

"Hold 住先, 諗到先問, 你等等"

唔想未諗清楚就去問,
不過最後可能會成世都冇問到

1.你果陣係咪比左帽我戴
2.幸福既方法
3.到底呢個世界上有咩人會欣賞我？

下期6合彩
下2期6合彩
下3期6合彩

吊LAN死嘅真相
地球外邊度有生物
想知樓豬嘅所有資料背景諗法

我諗法就係，唔同人或者係人生唔同階段都會問唔同問題，可能可以反映你當下重視同關注嘅係咩。
以我自己黎講，我係個未夠廿歲，未出黎社會做野嘅人，我第一野諗到嘅問題唔係有關錢，因為我未有家庭嘅負擔，所以我先想知自己嘅將來。
如果我依家三四十歲，我緊係唔會仲問自己嘅將來，反而係問幾時死果啲問題。所以係人生唔同階段都可能所重視嘅野都會唔同。

利申：鳩up，冇實證支持

我點先可以唔辛苦唔去死唔會比人做我認為舒服咁做全球首富
我要點先可以控制到依個世界所有人都服從我
我要點先可以想溝咩女都受 除左用錢 我要心

吓？
咩話？
唔係掛？

其實如果個個都可以問三條問題
又咁多人問下期六合彩號碼
到時幾百注幾千注中頭獎 咪哂左條問題
直接d 最快既方法賺一億咪仲好

佢答你冇可能 : 完

努力番工

星期日馬 所有結果
Hunter x hunter 結局
柯南幾時變返大個